民建聯疑似參與或事前已知悉淘大藍絲的行動！

微信入面個Benny Yeung係民建聯區議員楊子熙

唉咁急貼出黎
依家冇晒後續

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

下？
咪同一班人
有咩出奇

煲大佢做黑材料
區選就叫啲中立撚 淺黃絲
咪撚再投民賤聯

自推自推